有冇人完全睇唔明林鄭到底想大爆發定清零？

點解啲政策可以咁撚廢但條友應該都想開返大陸關，又唔似想大爆發

咪就係唔想大爆發又唔想清零
疫情對於極權政府黎講算係好事
可以大條道理剝奪人生自由
一清左零 反政府運動就可能會再出現

一路想做到清零，show俾支那睇香港冇事可以放心開關

但一嚟佢冇號召力去做，啲市民唔想再show佢，
二嚟唔想得罪有錢佬，全港停工嘅話啲老細會發癲，
三嚟佢哋又唔理個源頭邊度傳入香港，一味心急想開支那關，所以做埋啲回港2
四嚟，打擊啲支那雞偷渡來港搵食不力

所以而家企咗喺度，淋病陳姑就發晒矛咁屌鳩香港人唔睇佢台戲

佢不知幾開心繼續肺炎佢又可以逃避示威嘅問題

柒婆剩係想考第一, 完全唔知自己做緊乜.

bingo
最好每日幾十一百, 唔叫大爆發又可以維持所有打壓自由政策

押咗韻

而家政苦都唔係佢話事

想將香港人清零

香港亂佢仲有連任希望。

愈亂愈好

唔繼續爆等d人唔出街
點同人講國安法止爆制亂姐

想大爆多啲

佢剩係考慮習開唔開心，抗唔抗疫是撚但，明未

咪就係 點解仲開口埋口林奠 條友只係稻草人

Exactly
呀婆都識玩

最近喺記者會，柒婆笑得不知幾開心

佢不知幾想大家wfh

唔封支國關清條撚

咁易俾你睇得穿咩

想清零但係唔可以封關，因為會得罪佢嘅支持者

樓上唔好叫「清零」，「清零」係蝗語

我覺得係想整死香港人，不論藍定黃。
慢慢陰d 陰d
之後換血就容易多。